宜家由ib入金去ft 免手續費 其實如果想ft出金去ib 係咪免手續費?

再由ib 出金去香港銀行?
一個月免一次?

邊度見到？